大家覺得咩科最多女

先唔講多唔多靚女，美容科呢啲男人老狗讀又好似好gay咁 想知有冇啲男女都讀得正常啲嘅科目係多女
利申：讀緊日文

幼兒教育

要多女讀韓文啦

it

Nursing

冇腦的

我嗰間嘅幼兒教育 全班女

婦產科

心理學

唔讀呢科點撚樣收兵同玩弄毒撚呀

利申：外國jj，不論local定留學生，不論好醜，都勁多女女讀呢科

文科 啲翻譯科

VA

design

新聞系女生 樣貌不俗但好aggressive

教育同護理吧

我讀文學都冇乜仔

覺得Hotel女係多但質素低

商科

Biology

OT 真心
利申T

PT

韓文🤘🤘

護土科

點解冇人提教育

中文系。

利申：中文系。